可以點郁嗰兩個指揮官？

［代po]
中國無簽Rome statute
所以icc管轄權係管唔到中國
但係英國加拿大澳洲呢啲國家全部都有簽
icc嘅管轄權係去到呢啲國家嘅國民
即係話理論上嗰兩個外籍指揮官係可以被告上icc嘅

簡單啲嚟講兩個方法 第一係 經聯合國安理會 知但係中國係聯合國安理會常任理事有否決權所以行唔通 第二個方法係有協約國提出

下一步最重要嘅係首先要確定佢哋係咩國籍 然後可以試下直接去同嗰個國家交涉

同樣嘅嘢亦都可以適用於任何有外國國籍嘅官員或者警察

自推十連
嗚哇

612

721

811

打狗

救人

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

原來少咗張圖

呢張係顯示咗只要你要告嘅嗰個人係協約國國民就已經satisfy到個precondition

推

佢地 d 資料一早出哂啦
差 d 咩

push

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唔係已經開晒全名喇咩？

差未告上icc

咁你開 post 想有人幫手告？

呢個世界係有兩個國際法庭嘅
兩個都喺海牙
一個係international court of justice即係icj
另外一個係international criminal court即係icc

Icc淨係審四條罪 反人道罪行 戰爭 種族滅絕 同埋侵略

而家如果想郁呢兩個鬼佬 都告反人道罪行